八號東北烈風或暴風信號在上午5時20分發出

tube8

好緊張